Blackpink大主唱朴彩英(Rose)今日生日 大家快啲講啲祝福嘅說話！

我地嘅玫瑰solo大發！

快撚啲死！鞋抽閪

一定淪為垃圾

生日快樂...

?

一定成為大主唱

傻狗收嗲

不自量力！

你個隊有2件嬰靈戰車

我地有

食屎邊...

=我隻狗

玫瑰真係有實力

玫瑰....真廢！

我會保留法律追究權利

牙邊=我隻狗..

佢痴線佬 唔使理佢
連once都唔鍾意佢

又贏.

又盲反世一女團

但你仲係P牌

生日快樂！！！

啫哥！

發覺呢排唔見同

改咗名之後啲po冇咁高汁

豬了

怕怕

娛台冇咁多個

我們豬了

你快啲管下#2個once先

嘩好撚正呀好撚想屌

佢有精神病 唔使理

嚴重過牙邊

。

職哥！

職仔…

鞋抽咩? 唔係好覺

咁睇就有好輕微
唔係好鞋 小小有嘅

玫瑰bb粗卡

莎莎正宗無死角，自己比較下

又大一歲

老婆生日快樂

你甩左P

甩左幾日..

咁係咪要改返個靚名了

생일축하해~
佢首歌幾時正式出呀

3月中

#cat2

生日快樂

澳洲玫瑰生日快樂🌹❤️

25年前一朵澳洲玫瑰出世了

2月11日 朴彩英ROSÉ 生日粗卡AllOurLoveROSÉDay<3!!!

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Rosè❤️

收皮啦 你快撚啲死

기대할게요

生日快樂呀

可唔可以唔好開口埋口都講死？

你只配用

佢唔嚟我post

>>>

我發現你呢句同#1嗰句好押韻

@牙邊

Rose 生日快樂
Solo 歌3月大紅！

Btw
我覺得rose 呢種鍛鍊出嚟既身型真係好正
靚過哂林明楨果啲誇張pat pat

你講先㗎on9仔

佢精神病唔使理

牙邊怕左

佢已經敗走

邊狗幾時4

一向聽哂我話

我先係同最close嘅人

你地班肉絲飯開心了

=聽晒我話嘅狗

小弟恭祝佢歌運亨通、出pool順利、繼續升胸發財🇳🇿💪💪💪

你=聽晒話嘅狗

..

新年快樂恭喜發財龍馬精神

吊你

未到初三咪講粗口

吹咩

咁你今年會由頭衰到落尾

比番你

我正宗乖仔 唔食煙唔飲酒唔講粗口

祝妳青春同貞操都常駐

法唔法國女神降臨呢個配角仲正過女主角

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

找你

唔找...

年初二唔好罵交

今天可以罵交了

初三赤口 易生口角

死臭邊食屎啦....

死𠃊開啦

情人節快樂...啜啜...

咁唔尊重啫哥？

佢唔需要

啫哥=你BB

唔理小妹食屎啦...

對女人冇興趣

Hell no

佢男人黎...

佢係she male

又罵交⋯⋯

開佢年

你咪好呢味

你=on99

25到...連我都罵

打拾u

叫佢去咬牙邊

下年生日你再嚟過